呢隻Daelmans 荷蘭焦糖鬆餅香港邊到買到？？

之前屋企人台灣買返黎 真係幾好食
香港好似超市果d冇 上網又正係搵到個香港網仲要缺貨
有冇全能既巴絲打知道香港邊到買到 一齊食好野

價真棧

好撚甜喎

荷蘭名物

city super 中環fusion 睇睇

再唔係上網買

價真棧1x蚊

thx咁多位巴絲打

配水/茶食好正

Stroopwaffle 正呀屌！

M&S 有45蚊一包10片

前日先係價真棧買完
每次去都必買

係荷蘭街邊檔即叫即整

搭荷蘭航空果陣係咁食